應該唔會有人知，聽日應該有學生會去入境處靜坐

寒冷並不可怕，人心冷卻才更可怕

#2Mar #灣仔 #抗議 #靜坐
【入境處靜坐抗議】
日期 : 3月2日 (一)
時間 : 13:00 - 18:00
地點 : 灣仔入境事務大樓
目的 : 武漢肺炎疫情嚴重 , 政府帶頭復工 , 罔顧市民安全
*參與手足請自備文宣及戴口罩
Link :

如何使用Tag製做分化，絕望，不和如何對抗

首先，大家知道共產黨最識就係分化
但人地都識一樣好勁的觀念

統一戰線

聯合次要敵人 打擊主要敵人

係六七月個時，無人唔講
大家都拎毛澤東的革命語句做精神
點解啊，因為大家都知毛澤東雖然係仆街，但佢真係革命的天才

分化，策反，武力抗爭，統一戰線，遊擊（Be water）
全部都係令到自己可以 以弱勝強
抗日時，一反抗日 二分應付 七分發展，我地有無係疫情時咁做？
我地係 一分文宣 二分恥笑 七分分化

另外介紹另一句 鄧小平的

不管黑猫白猫 捉到老鼠就是好猫

打擊到中共，港共 主要敵人的就會去做

大家都知連登自從八月之後，網軍五毛入浸的情況
八月個時有 勇武 同 和理非 標籤式的互屌，有部份人味接受火魔法
網軍利用依個空間，玩角色扮演
一邊扮和理非，一邊扮勇武，兩邊扮演最激烈

個時詳細
三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

知唔知做成分化係咩
係標籤，係Ｔａｇ

因為有Tag，人就自然可以分成兩種陣謍
人地就係利用依Ｄ進行打擊，將兩邊唔同Tag的人的分岐不信感無限放大

泛民 - 本土
本土 - 獨立
公務員 - 私人公司
激進派 - 溫和派
勇武 - 和理非
藍 - 黃
黃 - 偽黃

最近最勁的係
公務員 - 私人公司
泛民 - 本土 (進攻 功能組別派 - 完全放棄派)

對付的方法係咩? 只有一個 靠大家自律

無視惡意的無建設性的批評，唔好一見到個回覆就立即上頭
係發表意見個時，盡量唔好咁串，雖然對連登仔來講好難
唔好人身攻擊，直接無論點的標籤攻擊 （公務員係垃圾，和理非０作用，香港人垃圾，泛民係共碟）

點樣改善策略

首先大家要接受統一戰線的觀念

1.你明知佢同你意見不同，但基於大家結果追求係一樣或對件事有好處，請忍耐作出實際建議
本土派覺得泛民唔係同路人的，但都應該知道首要敵人唔係泛民先

2.接受偽黃人士，黃色經濟圈要有用一定係個規模夠大，所以要做大個圈，不管黑猫白猫 捉到老鼠就是好猫。

3.停止使用任何Tag去幫同你唔同意見的人去分陣謍，所有的分化就係分Tag開始

4.用腦去睇連登，係好廢，但事實好多人都好情緒化去睇野

至於點解會做絕望

當大家内鬥變成主要任務的時候
行動派就會灰機

上連登都係睇下情報，新的新聞，抗爭政策意見

屌你老母，次次都見到唔係打更敵人，係大家内鬥更
都味打敵人，就要浪費時間精力去處理分岐
我寧願浪費多Ｄ時間去做文宣，係Ｔｗｉｔｔｅｒ＠下美國參議院講香港情況好過

如果政府出23條，點對抗無人講，依家已經唔可以之前咁圍立會，唔比班垃圾保皇入。

最後，請先對付首要敵人

幫推
一齊坐！！

poster上見到：
主要係學生
學生停課較得閒

唔割 但希望下次搞手可思考放啲咩內容上poster

推

You ll never walk alone

支持

連登洗地組

目標：光復連登，將行動Post推返上水面

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

有行動post

"支援小朋友經濟困難
小朋友和家長，可聯絡@hello2019202122
資料絕對保密"

統一戰線！！

推上熱門

tui tui tui

推推推

推上熱門,多D人知

Push

push push push

up up up

Pauh

推推推 加油

777

推！

7.21

8.31

一齊坐

對付首要敵人

大家要知道

登記做選民

go go go

up

靜了嗎

twitter reddit要人

廿三條

監狗會報告

推呀屌

twitter任

再推

tvb任

東方任

推呀

#3講得太好！！！！！！！！！！！！！

幫推 支持

好人有好報

聯署任

推呀推

Gogogo

上佐熱門

極速,好撚意外

三萬隻thanks

每次都辛苦大家

Pish

光復連登

幫手推呀

支持手足

大家睇到可唔可以入嚟幫手推

【抵制TVB週日任】TVB最大戰略伙伴 - HKBN香港寬頻 (1 Mar)

push

Add oil

請大家登記做選民

小心

推！！

學生加油

行動post
推推推

推行動post

手足可唔可以用呢篇文開一個新post?
因為我想直接send 個post比d淺黃手足睇呀
直接share文字 睇唔到紅色字嘅重點
我識d淺黃手足係銀髮，未必識開pin

如果去到人人都除罩
個殺傷力仲大

入境處要人

tui

Pishh

pish

唔想手足變condom就同我入嚟

721831101111

光復香港 時代革命

如何使用Tag製做分化，絕望，不和如何對抗

正確心態 決定成敗

政府叫人返工，即係同大家講抖夠喇好出嚟運動下

好擔心，一陣又成隊popo上去。 學生手足小心。 不要太帽險！！

堆

雖然覺得比較難聚到人數
不過照推

香港獨立

Tui

出咗通告
入境大樓門口到時有人量體溫

發夢聽到聽日柒柒柒會去入境總部視察

搞手諗得d咁既野，我有獨立思考架
點幫你推呀大佬

點解

pusu

謝手足

A

B

公務員想爭取訴求叫學生出黎係咩玩法咁公務員去咗邊？返工？

721831101

聽日見

手足返嚟喇 休息夠了

行動post，推

推一推

推佢老味!!!!!!!!!!!!!!!!!

errrrr

聽日要返工
唔撚想知

推
推
推
be careful

自備文宣啫係點，帶咩先啱？
推

學生叫唔好復工 無咩說服力 佢地都唔洗返工
叫班公務員出黎罷啦

幫推！

講得啱，以後話自己係香港人得了
駛乜分和勇
覺得有用咪去做囉

支持學生 P牌推唔到

手足開個新post
推上熱門俾多啲人睇到

推啊

行動推上去
聲援學生

推 抗爭未冷卻

推！
坐就得啦，唔好再跪班仆街冚家鏟

樓主咁跳脫

不過又幾有用嘅
其實仲有分化撚- 左膠

Push.

推上熱門！

推啊！

PISH

推。

行動post 推

推下就會有人知！

覺得中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人

不忘

推呀！

推唔郁

pish
學生小心

推行動 post

Bump

真係唔知, 推推先

梓樂 我們沒有忘記你

而家知 thx

點解會冇人知呢？

慣左不推放

三狗車

有狗上左天橋

pushhhh

有防暴狗

PUSH

831

pish..

樓主個post 有800人讚好, 睇下聽日人數有無讚好人數三分一人先

今朝知

有兩個手足畀人拉左，喺牆角

得三條毒撚鳩坐

好慘

下 邊度

頭先喺7-11嗰度畀班防暴搜緊身

知唔知咩叫拉

見到得幾嗰巴打

得幾個人..?

重狗
聽聞林奠1500係入境處9樓

pushpushpushpushpush

推唔郁照推

1522 #灣仔 政府大樓外男寶已被捕 上AM6040 白牌EUHKI 2/1

「不要只顧互相抹黑而忘記對頭的黑」

拉

Push !!

推推推！

有乜理由係學生去。。

頂